發現 歌手 HANA 菊梓喬 比人低估左好多

本身我仲以為無線屌那星又捧D垃圾歌手
點知 我一聽首 忘記我自己
已經好聽到忘記左聽日要番工
真係好可惜我咁遲先發現到呢個歌手

唔覺

多牙症.jpg